各位義士，今晚小心，不被捕為原則

人身安全最重要

有佢地好開心
但我唔想見到佢地有咩事

對住依個垃圾政府真係好無力